<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <MO_Amnesia>Amnesie</MO_Amnesia>
  <MO_AmnesiaDesc>{PAWN_nameDef} hat plötzlich vergessen, was {PAWN_gender ? er : sie} gemacht hat. {PAWN_Geschlecht ? Er : Sie} kann sich nicht erinnern, was er tun sollte.</MO_AmnesiaDesc>
  <MO_CalmWeather>Ruhiges Wetter</MO_CalmWeather>
  <MO_CalmWeatherDesc>Das Wetter ist gerade bemerkenswert ruhig geworden. Windturbinen werden nutzlos sein, aber das Schießen wird einfacher sein.</MO_CalmWeatherDesc>
  <MO_CargoRain>Ladung Regen</MO_CargoRain>
  <MO_CargoRainDesc>Ein Stück Ihres abgestürzten Schiffes ist in die Atmosphäre gefallen, achten Sie auf herabfallende Fracht und Rettungskapseln. Es sieht so aus, als ob dieses Stück von einem der reicheren Teile des Schiffes stammt.</MO_CargoRainDesc>
  <MO_Insects>Insekten</MO_Insects>
  <MO_InsectsDesc>Eine Gruppe hungriger Insekten ist in dein Gebiet eingedrungen. Sie werden alles tun, um an dein Essen zu kommen!</MO_InsectsDesc>
  <MO_Migration>Migration</MO_Migration>
  <MO_MigrationDesc>Eine große Gruppe von Tieren wandert durch dein Gebiet. Du kannst sie jagen, zähmen oder verlassen.</MO_MigrationDesc>
  <MO_Nausea>Übelkeit</MO_Nausea>
  <MO_NauseaDesc>{PAWN_nameDef} fühlt sich übel. {PAWN_Geschlecht ? Er : Sie} hat sich übergeben und braucht Ruhe.</MO_NauseaDesc>
  <MO_Recovery>Erholung</MO_Recovery>
  <MO_RecoveryDesc>{PAWN_nameDef} spürte einen Schub an Kraft. Eine seiner Verletzungen wurde geheilt und {PAWN_gender ? he : she} fühlt sich außergewöhnlich gut.</MO_RecoveryDesc>
  <MO_Stroke>Schlaganfall</MO_Stroke>
  <MO_StrokeDesc>{PAWN_nameDef} hatte einen Schlaganfall. {PAWN_Geschlecht ? Er : Sie} braucht medizinische Versorgung und Ruhe.</MO_StrokeDesc>
  <MO_SurvivalPods>Überlebenskapseln</MO_SurvivalPods>
  <MO_SurvivalPodsDesc>In der Nähe ist eine Gruppe von Überlebenskapseln gelandet, in denen Sie einige überlebenswichtige Gegenstände finden.</MO_SurvivalPodsDesc>
  <MO_Thanksgiving>Erntedankfest</MO_Thanksgiving>
  <MO_ThanksgivingDesc>Einer der Stämme hat bemerkt, dass eure Nahrungsvorräte knapp sind. Sie danken euch für eure gute Freundschaft und hoffen, dass diese Tat eure Freundschaft weiter festigen wird.</MO_ThanksgivingDesc>
  <MO_TribalAid>Stammesbezogene Hilfe</MO_TribalAid>
  <MO_TribalAidDesc>Einer der Stämme hat euch eine Nachricht geschickt.\n\nDie Sprache der Stämme war zwar unverständlich, aber die Absicht war klar: Die Stammespartei war nicht in der Lage, die Verletzungen eines ihrer Freunde zu behandeln, und sie baten euch, ihren Freund zu heilen.\n\n Ihr könnt dem verletzten Stammesmitglied helfen, um die Beziehungen zu der entsprechenden Fraktion zu verbessern, oder ihn zu Sklaven- oder Rekrutierungszwecken gefangen nehmen.</MO_TribalAidDesc>
  <MO_Trojan>Abscheulichkeit</MO_Trojan>
  <MO_TrojanDesc>{PAWN_nameDef} hat sich in eine Abscheulichkeit verwandelt!</MO_TrojanDesc>
  <MO_WellRested>Gut ausgeruht</MO_WellRested>
  <MO_WellRestedDesc>{PAWN_nameDef} fühlt sich gut ausgeruht und fit.</MO_WellRestedDesc>
  <MO_SettingHeader>&lt;b&gt;Basiswahrscheinlichkeit der Ereignisse ändern (auf 0 setzen, um zu deaktivieren):&lt;/b&gt;</MO_SettingHeader>
  <MO_TrojanReFire>Mindestens zwei Tage vor der Wiederbelegung:</MO_TrojanReFire>
  <MO_TrojanFire>Minimum Tage vor dem Brand :</MO_TrojanFire>
  <MO_Version>Installierte Mod-Version: {0}</MO_Version>
</LanguageData>